（地心探險）深水埗路陷 田螺車跌落地窿

一輛田螺車，早上9時48分，在深水埗聚魚道右轉通州街時，路面有兩米乘兩米路陷。田螺車頓時跌在該個深約1米的窿內，車頭凌空，泥漿溢出。55歲姓方司機輕傷自行爬出，由途人代為報警，稍後送院治理。警方到場封路處理。

司機經敷治後出院，隨即返回現場取車。他憶述事件經過稱，今早由青衣西草灣載混凝土到大角嘴一個地盤，事發時是第二轉車。當田螺車駛經彎位時減速，但突然「嘭」一聲跌落地窿，「chok一chok撞親個頭，還未定個神，又跌多一吓」。他驚魂略定，隨即打開車窗爬出地面。

司機眼泛淚光說：「一瞬間，腦海中想起老婆同個女」好彩最終並無大礙。他指田螺車是「自己車，90至100萬買入」他希望政府做好路面工程，以免再有駕駛人士歷險。

D 女人好狡猾

石屎塞死個螺，Total loss

可以有部新車玩